物資狀況如何?

豬咀已列入口管制品，我從外國供應商口中得知